陳奕迅新歌《我們》Us

又蝗語 幾時有廣東歌吖

雖然都想要廣東歌，但呢首國語真係好感人。

推

人地台灣都講國語 你又唔屌？

馬來西亞新加坡都有殘體字 唔叫連燈仔會屌佢地

係你邏輯 華語=蝗語